聞到男朋友隻手有condom味，代表d咩？

約左佢去拍拖拖
同佢傾左兩句wtaspp之後突然成個鐘冇online
出到黎隻手有condom味
非常不安，代表d咩

拎咗個dom嚟打飛機姐

但係手板冇味嫁wo
係隻大姆指 食指同中指有condom味

Condom味好撚大陣？
利申：未用過

代表你連condom都求其聞就認到啊臭雞

果陣膠味好臭會留係隻手度

秒

佢攞手指頭打丁唔得

condom咩味，平常無用開

臭像膠味

直接問佢咪知囉

如果樓主真絲而認到domdom 隻味的話

你都係身經百戰

代表佢幫人套過 condom

係咪鳩屎咪咋

搞基啫，對女人仲係專一

幫我打左個飛機姐，唔駛驚

絲打又會無啦啦聞佢隻手嘅

應該係手指套condom插自己屎忽

佢伸隻手黎了我個鼻窿

GAY